有冇遇過D八婆係分手後會不斷周圍造謠抹黑唱衰男朋友?

屈得就屈, 完全靠屈, 講既野完全冇事實佐證, 當初就係因為佢D兵仔係度搞事加埋條女冇腦 先會分, 而家分左幾個月仲要聯同班兵仔周圍唱我
事實上我從來冇欠過佢任何野, 只有佢有負於我, 我都算數 仲要繼續搞鳩我, 仲有天理?
利申: 條女樣衰+肥